啲舒適堡女教練真係一個比一個正 好想同呢個交流下

唔係講笑 如果畀呢啲教練教 唔會淨係啲肌肉硬晒

矮撚？

想join

點解我冇見過佢

個樣...

D紋身咁似d老雞紋個d

又幾正喎

俾佢腹肌夾一夾
碌撚粉碎性骨折

thisisshl 個frd

最多得c
Anyway 做呢d所謂教練一個月搵到幾錢？

多水魚好過做PTGF

你畀得嗰舊錢，不如直接去叫雞好過啦。

點解呢排咁多p牌仔一黎就開p記post?

知咩料啦

引d毒撚去健身、然後狂sell